回帶： 韋華高槍走火

警隊洋總督察佩槍走火

曾偵破已故富商李寶椿男孫被綁架案的警隊外籍總督察韋華高，竟然老貓燒鬚。前晚他在馬鞍山大洞村寓所為佩槍退膛時意外走火，子彈斜射落地面，幸無人受傷，警方已檢走出事的九毫米半自動曲尺手槍進行化驗，調查是否涉及人為疏忽。今次是警隊○七年換槍以來，第二次有警務人員在寓所內發生佩槍走火事件。

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢 (2)